【2021首個行動post】全民文宣連儂日!

黎明未來到，先有大抓捕。
抗爭平靜片刻，港共立即反噬。
港共就係要我地恐懼。
要我地放棄。
要我地徒勞。

唯獨抗爭意志不滅。
8/1-11/1，星光燎原，遍地開花！
寧鳴而死，不默而生！

香港民族 莊敬自強🏴
TG channel:
IG page:
FB page:

光

復

香

港

時

代

革

命

推呀

push

pish

幫你推
沒有固定地點既開花post
等睇恐懼撚,投降撚入來屈送頭

冇固定地點 遍地開花
Be water靜靜雞黐文宣

推

post

幫推好冇

推，做得幾多得幾多

push ah

文宣燎原，遍地開花

愈多人睇到愈好

好！大家一齊加油💪🏻

香港獨立

唯一出路

啱

香港獨立

有ig幫手推

pushhhh

self pushhhh

Push

推！

多謝各位幫推

修身治國平天下 唔該搞掂健身,習武先

幫推

#freehk

力推

exactly
8/1-11/1都係俾大家參考同準備

總之Be water! 靜靜雞! 不死守!

見係行動po 幫下你推

一貼位位5千

多射多射

做任務

加油

Pish

冇人叫你當住班狗貼
同埋二人成行已經夠

推我要文宣係香港隨處可見

推一推

再推

到時邊間黃店派文宣，9秒9比國安狗咬。
之後就無黃店敢派文宣

怕嗰啲 去公廁貼下都好呀

終極目標!!!

巴士凳pan難度接近0

[貼紙師] 大量文字貼紙素材

之前bookmark 咗，可以用得返

一定要組隊，武裝起黎同搵定逃生路線

wa jan 多謝 ching

好耐無推行動貼

貼紙革命

上埋twitter retweet post 呀

啱

Tui

LM

黑警死全家

tui

推撚爆依個post

P

多謝

推到置頂

puhs

小心行事！

求素材

收皮啦呢度唔係波台

今晚痴爆佢

幫你推

最簡單既嘢偏偏最少人做

其實有cam

日日做緊！

推推

Puuuuushh

Pushhh

推!

推
萬事小心

一向都有做開

不過一貼第二日就俾人撕咗

禁錯不推

輕鬆啦

香港獨立 唯一出路

好幸苦

切勿懷憂喪志！

唔洗教痴邊啦揚晒

快手嘅話風險真係唔高 希望大家一齊參與

[137日］港共清算初選 中共清算人權律師 咁樣？

大家行動小心

行動post｜學加泰手足，香港可以再黃一啲

有興趣嘅可以入唻睇吓

lm

行動post｜學加泰手足，香港可以再黃一啲

可唔可以睇下，啱睇嘅幫手推埋哩個

行動post｜學加泰手足，香港可以再黃一啲

可唔可以幫手推埋哩個

推推推！

多謝手足！
今次吹大雞希望多D人陪你貼

揚晒都冇所謂 一個電梯扶手 一張凳 點mon

我地要將風險減到最低 成效推到最高

推呢個上熱門

點解冇咗熱門

報仇

長知識

qh

jjjj

Pusu

推！！！！、

推返先

做到咩就做咩..

推行動post

pr dogs

留到兩日乜都得
完全晒心機捱眼訓
次次都玩到咁夜 阻住我返工

行動?通街通巷都有CCTV, 呢隻影唔到第二隻都會影到, 警察而家可以周國安名義去拎啲店嘅CCTV紀錄, 唔通你可以由街頭隱身到街尾咩, 貼張紙都可以顛覆到嘅國家, 文宣有乜用. 除非有強力部門用念力控制啲鏡頭影你唔到啦, 好似梓樂咁乜都影唔到

推爆

同意 又推傻仔去做
咩寧願最後徒勞無功
最中意情緒勒索人

又推